各位玩緊ocamp既組爸媽加油！

聽日打風，出唔到去，要瘋狂同組仔女鳩up，祝你地有貨

圍圈玩啤牌